好彩英格蘭走左線

贊奴沙條撚屌累鳩死比利時

對日本都未必贏到

呢隊日本好撚勁wo 今場

垃圾巴西下場等輸啦

今場有準備，相反比利時唔知佢係輕敵定點

but 我撐英撚都覺得 英未必過到毒販國

應該已經比人屌到屎忽開花